九巴翻側慘劇示意圖

九巴翻側慘劇示意圖

頭條

網上流傳一張懷疑是肇事車牌LX9991九巴的黑盒數據圖，其中一段約200米的路程顯示為超速紅線。

相關新聞

逾百人路祭 有人從澳門趕來港錯過儀式子激動跪地「阿媽我嚟遲咗」
頭條 5小時前

多一塊靈牌 留醫老伯「被死亡」
頭條 5小時前

約好團年 岳母痛失女婿
頭條 5小時前

顧家男慘死 遺女兒弟妹
頭條 5小時前

家屬憑網上照認出垂危村長
頭條 5小時前

女兒fb集氣為命危父祈禱
頭條 5小時前

家屬趕赴現場見最後一面淒哭聲不絕 隔馬路呼喚至親
頭條 5小時前

殮房通宵開放 家屬分批認屍
頭條 5小時前

重型吊車扶正巴士殘骸
頭條 5小時前

九巴代表帶果籃探傷者
頭條 5小時前

意外12小時後解封 車站已鏟平 殘肢 財物 遍現場
頭條 5小時前

災難遇害者辨認組助認遺體
頭條 5小時前

村民：現場等巴士好似等死
頭條 5小時前

市民致哀 痛罵車長應負責
頭條 5小時前

疑似肇事巴士黑盒數據顯示超速車長遭扣押 警查是否涉誤殺
頭條 5小時前

玻璃射臉 婦爬血路逃生
頭條 5小時前

「巴膠」車長即刪fb賬戶
頭條 5小時前

區議會開會研路段減速
頭條 5小時前

工會質疑兼職培訓不足
頭條 5小時前

救急扶危 等4小時也值得市民心連心 捐血人龍長百米
頭條 5小時前

唐文龍：等幾耐都無所謂
頭條 5小時前

馬會慈善機構撥逾三千萬援助
頭條 5小時前

TVB記者疑為直播阻救援
頭條 5小時前

議員促年初二「頭七」停放煙花
頭條 5小時前

九巴慘劇掟彎掟碎19家庭 痛
頭條 5小時前

向下踩，往死裡踩

第一日已經估到班廢老一定又人踏人

等車個批最無辜